Netflix - The Occupant 討論

西班牙版上流寄生族 , 有無人有睇?
劇情有少少誇張，但係男主演技好好
最後對前妻嘅對話好現實，證明有錢係大晒

有 幾好睇

睇到谷鬼氣 唔係好make sense 條storyline

男主角黑化過程略嫌太快 最後同前妻段對話有d invisible guest feel